有幾多人會買多部手機同number開工用？

三手機 儲值卡

Iphone 11 pro有雙卡

事但搵部後備手機番工用
number就買儲值卡 轉工或者用夠一年就扔

whatsapp wechat雙開？

自從wfh之後就想咁
唔想公開晒自己電話比全公司知
同埋咁就分辨到係公事打黎 放工唔聽

做到好絕

iPhone 私人
an. 機 工作/大陸app/膠友app

公司俾左部公司機
但係on9 tablet load得好撚慢
想買部二手機嚟用

買部屎米，開個鬼ac
公司機專用，有d撚屌公司迫人用WeChat 同大陸人傾野，廢事用咁靚